《急急急》救中大唯一方法

中大有香港最大既春袋就係HKIX,如果燒左佢，全港互聯網將會大疸煥，中大手足快發最後通諜，黑警仲唔撤出中大就燒左HKIX，到時成個國際金融中心即刻玩完，股市都隨時開唔到。

快推到中大手足睇到

咪有it 巴講左唔撚關事
Del post 啦
拉

問題會唔會搞到斷網但搞唔到股市（有後備）